加速主義 林鄭正在報復中國共產黨

共產黨要脅威佢2個仔
報告完畢

林奠係手足

仲有一埋原本安份守己既反香港人既港共
佢地幫緊香港人避難

同樣地林鄭唔知道國安法內容
中共都唔係傻 應該知道左林鄭計劃
所以就係法律人士正在真正賣港

林酋先加速bno等港人去幫仔